# РазработкаASP.NET Core MVC приложения с использованием технологии Entity Framework Core
Определение не менее семи сущностей;

▪ Создание минимум пяти Manager’ов по обработке данных с
асинхронными методами;

▪ Организация добавления, редактирования и удаления как минимум
для пяти сущностей;

▪ Минимум для двух сущностей организовать поиск по нескольким
полям.

Будет плюсом организовать работу в виде системы (приведение бизнеслогики)

Предметная область: Магазин автозапчастей

Примеры сущностей: Запчасть, Категория запчасти, Заказ

# Реализация

Главная страница магазина
![plob](https://github.com/Vladosicc/lab_ASP.NET_MVC_EFCore/blob/main/image/index.png)

ER диаграмма
![plob](https://github.com/Vladosicc/lab_ASP.NET_MVC_EFCore/blob/main/image/er.png)

На сайте реализованы:
- Добавление, удаление, редактирование записи в любой из таблиц базы данных
- Добавление товара в корзину и просмотр подробной информации
- Подробный поиск деталей по выбранным характеристикам

Upd: Оценка отлично
